================
エシェルニュー
================

**「まだ、城を明け渡したわけではありませんもの。このクランヴェルを預かる主として、筋は通させていただきますわ。」**

**「へぇ〜。ほぉ〜ぉ♪　こんな魔法がありますのね！」**

**「それに私、知っていますのよ。私が消えれば喜ぶ悪魔も大勢います。天界と魔界の混血ですものね。だから、しっかり守って頂戴ね。」**

-------
三行で
-------

大陸の交通の要所である港町ペイネスや、才能ある悪魔たちが集う学舎デモンアカデミを擁する、一大国家クランヴェルの当主。

まだ幼いながら、魔法の才能、王族の気品、さらには度胸まで兼ね備え、有能な臣下たちとともに立派に国を治めている。

しかしその出自に眉をひそめる者も少なくない。古の大戦での仇敵、天界の血を引くエシェルニューを敵視する勢力は、水面下で着実に動き始めていた。

------------
基本データ
------------

* 身長：小さい
* 体型：お子様
* 出典：オリジナル
* 目的：領民の幸せ、もっと立派な当主になり母のことを認めてもらう
* 反応傾向：中庸
* 活動性：やや受動的
* 出生地：クランヴェル城
* 誕生方法：通常の出産
* 好きなこと・もの：本(特に魔法書)、演劇鑑賞、モーモシア
* 苦手なこと・もの：

---------
関係者
---------
モーモシア
   エシェルニューの家庭教師であり、臣下としてサポートする悪魔。白き光の発生後は、魔界から失われた魔力を取り戻す手段を探していた。


------------------
その他、ネタとか
------------------

　名前はハンガリー語のesernyő(傘、雨傘)だと思われます。
